騰訊控股見左頂，玩L完

追沽機會黎啦！理由如下文：

【王者終會倒下 神話幻滅】
一代股王騰訊控股()成就不少百萬富翁神話，明天(16日)將公布中期業績(截至6月底)。根據10間券商對騰訊半年純利預測，介乎270至296億元人民幣，按年增加36%至49%。

股神巴菲特金句：「別人貪婪時，你要恐慌。」

呢期人人都討論騰訊股價幾時見$400或$500，分析師多數睇好中期業績，呢個情況類似2007年股市瘋狂上升時。仙仔綜合6大睇淡觀點，以供大家參考。

1. 高增長不再：上年盈利達450億，大基數之下難長期維持高增長
2. 估值過高：PE高達65倍，如無高增長，股價將受壓
3. 遊戲難長紅：手機或PC遊戲成增長點，但熱潮短，容易被取代
4. 圖表轉弱：$333見頂後，只回補下跌裂口，隨即大幅回跌
5. 散戶進取：網上發現不少散戶表示已於$300至$320購入騰訊

source:

100仙財經娛樂雜誌

美國科技股夠貴都大把上升空間

各位有貨既巴打搵多啲

700唔買得！
唔put都唔好call！

聽日預升定 回落阿？

仲有淡友 即係未見頂 繼續啦

比人質低過多日升

325.8 入左

近排連登多咗樓主呢啲淡友，專門水鳩連登啲新手

咁大獲...訓身買？

最好升啦，正股未走

祝你好運

唔驚啦 正股最多坐下 過多排又係一條好漢
動物就

升升升

Lm bin c

Binc

bin c

玩L完?

我是來bin c 的

點解條link上唔到,del左post?

地沈師父燈完都會講幾句，柒左就del post，勒殺

仲7過無DEL

bin

聽日又夾淡友夾到死

夾爆班淡淡

Bin c

訓左冇睇 700跌穿250未

追沽追沽

真係好on9

如果大跌連登會有幾多個丁蟹

高位大跌實多丁蟹架啦

bin c, come